[國際戰線] 外媒風向有變

外媒啲風向有啲動搖，可能會影響到民主法案！！

文宣要幫手將 focus 帶返去 緊急法 同 警暴, 谷行呢兩樣野！
勇武比啲時間文宣 catch up，步伐要一致
(文宣真係唔撚夠人！！！！)

記住和勇一齊先有最大威力！！！！！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

屌你老母又風向。

風向撚，今日g phone都出左來講唔關事啦

你個P新到嚇撚死人，仲要第一個post

GPhone話冇轉就係冇轉

係唔係想割席?
恐襲都唔割

風向撚已識別 阿sir再申請ac喇

變你老母呀

Show Blocked User - 你個嗱花篩

幫手文宣 再加強

一單NBA又轉晒風向啦

Blocked